[戰鬥民族][無圖]到底用斧頭劈頭髮得唔得？

俄佬話你聽乜撚都得

戰鬥民族真係痴撚線